統計下連登有幾多人唔支持封區

封區係極權國家象徵 任何支持民主自由既人都唔應該支持封區
最好封撚曬全香港 宜家攬炒呀 藍屍韭菜食回力標啦

6：0

以花生友角度，要封就即封
唔好等人有得走 學足支那

一係就唔好封
垃圾港府次次都學一半 半桶水

好多人喺封區前走佬，帶埋啲病毒出咗疫區
結果極可能仲衰過唔封